FIFA19 Ultimate Team 討論區（148）信我ben爺干sir大教得E3

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

希望20出之前我買到干蛇賓爺

警世圖

課返50萬炒下卡先

課夠了 唔再倒錢落海

好多打hm win但作客走既自私撚

我有入完波先走架
但連續7場都抽中作客

包皮黑卡卡面真係好靚

真係影底上黎binc 算

買咗 socrate啱啱試咗第一場
比我感覺係加強版普巴
唔鈍 仲好過普巴 快過佢（可能係game play 問題）

巴打們我想問下如果玩嗰個uefa championship單機模式係咪會送歐聯特別版嘅 FUT player???

有位edmund 巴打 你好似走太多 一入場就彈

我係岩岩away 你home 果個你與對手中斷

見到有個巴打派場 但係佢即走

刷緊caso巴打留意下

課coins炒卡

有冇巴打課過淘寶 FIFAHK?

想知點先可以安全過coins

邊到講

因為我見到一開始入fut嗰個介面嗰度有啲藍色歐聯特別版嘅player
咁我就覺得好奇怪係咪要玩嗰個champions league模式先至可以攞到呢啲歐聯特別版player

最唔識用就包皮 好難射

要你課金抽啊

CHING 諗多左

買左5000蚊coins冇比人封

法腳陣諗緊放唔放pogba換bensir

那有錢

包皮要打st先最勁

見到個人送場 射2次自已龍都中柱中楣
笑死我

你個名有冇lihkg

李華度打RW好撚勁 7CEHM都痴撚線
又快又靈活 模組又大隻好撞
打RW比佢隻左腳發揮

你點買

我買咗千幾萬coin都無事

淘寶 琴日先買左250w

有呀

我用佢打st好靈活，禁區入面接波cup一下健康射

Bruma 晶宮lb arias

話淘寶易ban嘅人 都唔知係咪自己偷偷買

10k/6.7

How much you paid ?

岩岩前post有人提過有totw prediction 有包皮，有冇source

搵左幾個都無佢，想買張IF 丁卡面

好撚多HM WIN作客走場

用緊if Sane 轉普金世三好唔好?

87Vvd 88列卡度 同88rio

大家點揀

有個叫MING FUNG巴打唔好送
幾次都走場

記住打ut先買齊哂中前場先搞後面

上面我影埋相 千其咪送比條me win 撚

係咪紐西蘭啊

買coins其實好安全

上淘寶>揀plan>比錢>比ac佢>3個鐘>完

呢條撚樣呀嘛 唔好益佢

之前課比ea中晒伏 希望幫到你地

If ben 轉uel 感覺更加靈活 好似messi 咁

我朗最前

88rio可以話你知係好撚勁
87vvd買左未用
rij唔知 有巴打話勁

YES 幾次見到都走場
自私撚

88我可以話比你聽到85一樣

個edmund想點呀 隊名又唔打 仲要轉陣
我唔讓比你都無得怨我

Uel ben 食hawk 係咪最好

棄game 賣coins
最後2m, $7/10k

有興趣tg傾

85 rio 一般

同拉膠 varane比呢？

HESHEIT巴一人一次

用開hummels 加保定

你係邊個巴打

多蒙特
見你又作客比場你

我連續3場都見返之前d對手讓返比我

叫左lihkg home 反而連續3場都連到真打好在贏哂

網頁版交易要踢夠30場先用得？
如果30場都放棄比賽又得唔得

希望totw有vardy

岩岩用隻德甲sane玩

屌你老尾 大份到痴撚線

成隻異型怪物咁

有冇人用過if基亞連尼?係咪真係好慢

新開ac?等6日啦
你6日內打夠450場都唔會開畀你

刷home win係咪比對方狂入波等完場 定係入左一球之後輸方走場

岩岩見到張黑包皮745k，上futbin睇價諗多兩諗俾人掃左

點買？

姐係要等6日先可以用得網頁版交易？

走場
走到一定數目要真打一場先可以再刷

抽哂10包50k pack
中hummels buffon oblak stegen thiago

課左兩雞幾野 終於有啲好野了

咁上下時間啦
最遲7日後應該有

Home win嘅巴打 如果你地抽到away
但對面無寫home win 你地會照入場定點

原來196cm 痴撚線

今晚好似有機IF

發覺巴打成日吹捧德甲

IF so9再上有乜選擇
魯爾算唔算同類型

咁都係好野

全撚部sbc料

上轉下會唔會好反智？
受夠Griezmann 同 Rodrigo隻右腳

琴晚nepenthez抽哂50k同55k pack,一張walkout都冇

Scream卡啲stats幾時會再轉

德甲係選擇唔多,但futmas後,真心好勁

對futmas中堅又硬又快又穩, 對比之前武士保定比人交身後波,依家少左好多

fifa 20, ea已經唔記得有呢張卡存在過啦z

買coins有邊個好？

如果lm古仔
可以照打番4222

玩完4231 覺得好正
Dybala應該踢RAM定CAM
另外兩個位有咩選擇好

無整futmas古

65 pac

隻if基亞連尼好唔好用?

我食shadow覺得幾好用

後上撞射都一流

慢都唔緊要，只要有心機行住人同封線，但瘋狂派膠，人地傳落佢隻腳又陣反比人， 本身都諗住加強曬中前場 先換後防，但經過上星期wl真係頂唔順佢同漢奸

有冇人用過prime keane？

借用版 未用晒已經棄咗

用緊if manolas,快係快,但係唔夠人撞

直接賣左

ram, naing out, uel ben蛇干蛇 if mertens in

Push

想問唔課金嘅新手要點樣起步 係咪都係trading同sniping 因為我點snipe都唔夠人地快

無喇，意甲都係信唔過得個平字，而家用緊普金熱山，除左間唔中輸啲on9十二碼，都好過意甲班後防，個人認為英超真係有boost,隻普金vvd勁到呢

識炒緊係好，唔識既就搵更多巴。
或者奴足SB、DR、WL。

唔好曬時間snipe啦

幾錢budget?
左腳球員傾向擺右邊好d

唔係寫lihkg home win先係咩

其實4231係咩打法
用過覺得好窄好塞車

唔會唔夠chem

禁區頂瘋狂健康射

寫明lihkg啦 唔寫點知你係咪巴打

健康射 我反而又覺得幾順下

Lalala 都比你贏左2次啦 比返一次黎都得掛

唔該哂巴打 之後mertens放LAM?

打夠十場升loyalty 就full 到

gomez mertens都冇所謂，但正中cam一定要預後備

有時連續作客 我送左五場之後先有主場

課coin買左隻91軍刀玩 射波勁到仆街 比想象中靈活

Sor 以為話會唔會唔夠chem

夠唔夠氣打足全場

係 我岩岩都擔心緊體力問題 前面四隻都好燒體

龍哥 比返一場你

有好多比佢好既選擇

夠有突 但我set留守前場

刷左10幾場都係作客：o)

想放90真朗換88rio補強後防
有冇邊隻non icon 可以頂替真朗

丙朗

今日買左干sir加簡迪 條中場搶到痴左線

點唔好用法

諗左好耐卡斯普定佢 最後揀左軍刀 遠射同curve高啲

丙朗入唔到隊

身位差又頓 之前借用版用過
有幸抽到即賣

求rijkaard食評

non icon ST你得Griezmann 入到隊

勁 但想換88rio

唔稱得上叫icon 無個種靈氣

課個3次都冇事

可以詳細解紹？ 無限感激

原來係你 thanks巴打

Sorry想問咩係sb dr wl

後防嚟講大隻 靈活 傳波好
算抵 80萬入手 加上連到蘇超左閘

有撚計咩 一隻icon都未撚中過啊dllm

我前面4隻都stay forward, 係得中間嗰隻cam會唔夠氣

咁你仲ON9居居比錢EA洗

今年個acc貨左好多俾ea唔敢搏，下年想一開game貨coins

已經不了

同拉膠比點？

其實唔多鐘意拉膠 諗住拆夥皇三角
已放華拉尼

蝦米 60萬用半個鐘入完 用信用卡
利申課左2m幾冇事

今晚試試先 巴打d幾

91軍刀會唔會玩到斷氣
btw好似極少聽人讚佢靈活

D6，一上去D5就走場落返1000分，個個星期打完WL再解埋weekly任就穩rank 1

我食hawk, 唔用健康射都好勁

Squad battle每日打
Dr揀untrade pack儲多d卡
之後做sbc抽吓pack

唔該哂先

squad battle
division rival
weekend league

有冇人有traits 大全

凖備上d2
有個fd上左場場3 icon up

唔鐘意真人？用緊華拉尼同拉膠準備上88rijkaard

我都係咁玩

係
我車迷但西甲開局 所以用皇三角好無奈

D5有時會遇到啲似係D4降落嚟屠人嘅真係唔係幾夠打，D6仲要大部分人都未識玩綠燈，做山寨王開心好多

D4已經係咁 心好累😔
成日十幾場不勝 利申小小中產意甲隊

冇，依個筆直用返ben爺 so9嗰d好過

Sam哥玩唔玩fdly?早兩日加左你 c字頭

icon唔到1.6m 都贏唔到非icon最強個堆

loop單人season d10

86kim定拉膠勁啲

真係要買icon就vieri
我中後場唔夠勁 撞到部坦克守得好辛苦

新開ac又唔課金冇咩錢

最先做應該係loop單人賽季d10賺錢
d10初學級每場入一球放低手掣等完場
4場後升D9袋2500, D9第一場入到去就quit再落d10, 無限loop

跟住賺到一定嘅錢買到金人先入SB DR WL打

問用緊4231陣巴打
用3隻Cam放棄RM/LM
邊個落底線？

有無人用過fut swap lerma

1）雙閘
2）LAM/RAM

多口問句玩落底點解唔用4231（2）

呢隻唔錯 起碼勁過白簡迪先

買完icon 之後 對親都icon 隊
打到無哂平時嘅節奏
睇嚟都係早啲瞓 聽朝準時翻工算

前題係你先要有1千個已開通market的帳號

我平時有兩個陣，見人地後防收得好窄就轉4231(2)

本身仲想同佢買

睇完個post 原來fifa hk無走數 係聖誕出左去玩

PS4 200萬coins 1300$

有冇巴打抽$55000卡包，想知伏唔伏

大家有冇買過？ 覺得點？

4231 3cam係玩健康射為主

點解佢地可以賣得咁安全

用錢買pack好蝕的

買過不下十次啦 乜事都無

你信？
聽講個生意唔係得一個人做

玩多幾場就會慣咗個節奏

伏到仆街 咪撚抽
抽撚左5個 一隻walkout都無
要抽就抽50k pack

點樣唔信 我買過咁多次都無事

聽到今集咁狼一次就ban market真心唔敢買

上年tg好多苦主
嘈咗勁耐先追返
搏你唔追就食咗d錢

識人識佢真人
好似話係大陸有親戚經營刷coin工場

我最近都幫襯左佢兩次
都好順利

IF 世3定普金neymar好用啲
唔知係咪我自己問題我覺得Neymar唔識dribbling差好遠

屁馬唔識dribbling

打錯
用屁馬但係唔識dribbling

50k pack
中場本身用緊88韋拉 普巴 簡迪 futmas kdb, 4231 係咪應該放走普巴用干sir?

前日先買完 無事

本身未買icon 之前 差一場d3

條友幾勁 個樣睇落去廿歲頭 已經用緊fifa 搵錢

真 日產200M 無本生利一個月都搵唔少

點會無本生利

啱啱轉哂人轉埋陣打4222打得好順
有冇人講到蜜月期有幾耐，我留返黎打WL

我鳩up 唔知佢點運作

一定有方法/BUG刷錢的

唔明

作為一隻疤 真係好想upgrade做rttf so9 但直覺話比我知唔值

想問下REUS同KDB如果想一齊上場既話
係咪應該將REUS轉去前鋒定玩4231一隻LAM一隻RAM好
覺得佢地功能好似有少少重疊左定我唔識用

有無人用緊呢張哥狗有興趣夾返隊車仔玩

4231 三隻cam唔守又唔掂
守又一齊75分鐘斷氣
都係踢4222算

啱啱加咗
不過我要9點半10點倒先得

各位巴打 刷個陣洗唔洗寫明lihkg home win定就咁home win
會唔會讓d唔係lihkg既?

90godin
88rijkaard
88rio

排先後會點排

唔得 用住If先

godin完全唔同價喎

成晚ONLINE都係得4條綠色, 有咩方法搞搞佢
係咪PCCW問題

拜神求ea唔好match d 勁人比你咪得

其實玩咗咁耐都唔覺有咩蜜月期 咪一樣

應該係話godin 搭是但一隻搭邊隻好

照計 高甸排最後
Rio對親都覺得好煩
列卡特就唔清楚

231

唔知呀，我都係尻噏下
之前玩433-4一開波都玩得ok,不過越upgrade越打越霉,索性砍掉重練

本身有張硬吹藍卡 我覺得已經好撚勁 如果真係升都係為張圖

4222好嘢嚟

我會搭列卡特
rio係prime嗰隻先特別勁

4231究竟點用 好多時攞住個波搵唔到人比

防守有雙cdm一定好左先，進攻唔知係咪錯覺，傳波冇咁難選擇，易傳左

成個月都係咁未慣？

師兄咩陣上d3

原來都咁多d6人會特登降班
之前d6撞過3 4張紅卡已經

d 人食哂豬油，點搞

試過d6比icon隊炒6-0
D skill move 勁到波皮都掂唔到

三日五個pack，第二隻干sir

想問平時D4 Dr 大概幾多分rank1

紅卡有咩特別

上futbin網頁版睇，D3或以下都睇到
或者開機睇，有得睇返上個禮拜咩分

d6水平係爭幾遠
玩熟timed finishing已經夠贏

我一星期打得少，要快速擦weekly就要響d6

無咩既 紅卡包皮加沙拿姐
慳返唔少錢

89 van ba 定 90 vieri

打真係d6既人 綠燈健康夠贏
但有一小部分根本唔係d6 level

誠意推薦 92 van 尼

普通野

Sam哥真係好勁⋯⋯
我睇你舊隊用金卡干sir，用左黎頂普巴打左兩場dr
靈活係靈活，但企位傳波身位都爭好遠

你用佢打到上elite真係勁

有無巴打做左92Raul 有無咩食評

前面兩隻會唔會太少氣

黎緊轉4222
包皮阿朗st

so9長期爆氣
美欺同ben爺我會拎聖誕古同dembele換 反正一定打唔足全場

全場兩球角球 干sir兩球都入曬

呢個組合用左兩個月 仲係好好玩

有冇組隊參考

uel 干sir好撚痴線
簡迪係前面逼 佢一傳波 干sir就係後面飛出黎搶

應該點破密集， 對面成日8個係禁區頂，冇位射，冇位走，唔知點做好

Ea終於寫返個劇本比我 包皮真係要打st唔可以再打其他位

冇錢用干sir 其實用futmas matuidi差唔多
防守馬度迪仲癲

拉邊 回後再猜 skill move

我未用過普巴
不過普金干sir其實身位已經好勁
快d買86嗰隻啦，第2個境界嚟

打cam勁 打st麻麻地

諗緊4222
兩隻 cam 用sane果種快馬定係mahrez果類好
有冇高手可以比下意見

sam gor係打4231定4222？

有咩skill move 一定要識，一直冇用

mahrez
4222嗰2個cam一定要有速度，靈活，粒波痴腳，好扭

4222

三隻都用緊 三隻癲狗狂搶

唔同種類嘅fake shot
heek to heel
drag back
ball roll
iniesta move
熟咗依幾招基本實用嘅已經會好好多

有冇陣睇 我照copy試下

你意思係d人腳定係戰術 ？

屌那媽 啲人又唔郁唔走位點玩

用緊 馬度迪 簡迪 普巴 已經搶到對面仆街

4222其實同4231分別係咪好大

而家我4222 右邊用緊kdb,左邊用緊連加，成日覺得左邊爭小小

打st麻麻就算了 仲諗住用黎頂zola

人腳

左邊玩英超一定係世三

kdb打4222嘅cam應該爭咁d
因為佢話就話係cam，其實都會比較似邊路

迪布尼要打中路先發揮到
有身位又勤力

干SIR勁好多

好睇對方用咩陣
如果對手用433中場三角既陣就會好難守

奇怪咁多個post 都冇人講擺陣...

求救 兩隻都硬吹想上哂

kdb一定要cam
reus就lam啦

居然唔係neymar st

問一問大家兩個4231陣
ST係咪好少入波
都係多數係3個CAM入哂d波 ？

Sam哥之後隻細路食咩chem
4222中間搵唔到人傅波唔識踢

reus內切都好撚勁 90果隻更加係icon咁

我之前係 但前鋒換左阿朗 阿朗入鳩晒d波

巴打咩陣 1定2st?

4222嗰2個cam位好緊要 要又快又靈活又好扭又痴腳

多謝兩位 我試試先

開始懷疑sam gor係EA啲打手bot 成日出現呢set skill同隻tie仔 仲有引人課uel ben爺同干蛇

hunter
見你地好似好多人都咁講
我又未試過有依個問題

4222 cam 周時冇人幫
一係有身位停到波妹落去
一係9跑要放得甩
lingard 好似兩樣都唔係

我係打手就用緊爆機陣啦
同埋我講嗰d sm係真係最基本實用

kdb係我鐵膽黎，成隊波大換血都唔換佢
好彩轉陣用落都做到野ok
係隻rttf 連加諗緊轉唔轉人，唔係差，但又爭緊d

新手一問Totw球員點有？

轉啦
自係中意曼都唔覺得佢會過到16強

我覺得用佢就唔好打4222啦
嗰2隻cam始終似翼，冇返d速度同靈活度係唔得

Kdb要打433 中間個位發揮到最勁 之前kdb pogba kante 玩到悶先轉 其實呢個組合可以玩到完game

開包

每個禮拜3晚都會出新一批

用聖誕古7chem 踢cam已經好勁 唔知neymar 7chem cam係咪更多屈機到on9

買/開pack/做好日都唔見有既totw sbc/生性咁打WL拎untrade 紅卡/睇直播搏中EA六合彩

我想睇多d巴打講擺陣呀，我雖然有睇波但我完全唔識d戰術
我淨係識跟風擺咩陣，但唔知邊個陣邊d位具體要點做，防守應該點防

我自己就係
彈比後面3隻起腳多
除非對方好屎

賣ps4 ut coins 8蚊10k
包卡包tax
tg係

其實睇打法。唔一定剩係得cam健康射。
4231都可以one-two入去。 我ST入得多過cam。

fifa比現實多好多唔合理傳波
拗腰40碼斜長傳
隻隻cam都識洛賓的軌跡

同埋現實逼搶唔會隻隻人都拍落去
只係降住你＋封傳球路線

岩岩買左隻klose 幾好用 點都唔跌又跑得射得 頂得

不過無樣好top 但贏左凡凡都有

請問有無4312用家
好似無乜人討論過

一定要開包？

打DR 儲夠2000分 攞WL資格 WL每個禮拜5 6 日
30場贏11場 你可以抽一張 贏到14場抽兩張 不過wl贏到既卡係唔賣得

拖b 係咪有真樣 我見入場揀波衫果下已經update左 但場中果時就好似仲係舊樣

4231如果兩閘同防中都唔點上嚟攻嘅話係唔夠人攻，除非扭波hold波好勁

89波歷克應該打cdm定cm好？ 同埋86係咪差好遠？

唔理係咪打手 佢又真係講事實 不過有缺點佢就唔講

存多小小做PRIME

可能陣既野人腳唔同已經有分別難討論啦
我冇icon 人又唔多用死一招
就覺得上到場轉陣克對手幫助好大

433 三角中場克4222就好肯定
442 係第二克星
用左過百場4222

之前係用cdm allan mh ,paulinho hh 呢種配搭最好
cdm 周時要中場幫推進,唔上好難攻，重成日有遠射機會
弱點係對手緊迫過半場都難
通常要邊路搓上去

係 除非對面狂標波失位
我隻ST均場得0.3球 如果係幫手組織 hold 波 有冇邊隻介紹

賣左兩隻icon大手snipe 300尾400頭既干sir 繼續吹奏多一兩日唔該

Sam gor 點破d 識玩嘅古烈治同韋拉玩家

又會真係有人走去討論佢係咪打手

大家快啲買干sir 好勁架

我賣左兩隻，仲唔係反sam gor聯合軍？

我係話唔想理會佢係咪打手囉

見啲人連續出iniesta move好勁,
但自己出完一下, 好難出第2下

入練習場 唔放手連出好易
要冷靜咁禁區入面出 好難

都係彈快d
唔好比佢地埋到身
埋到身就完lu

Fred 生生性性 踢場好波

有無人同我一樣41212 fast build up

兩閘後上 全攻型

正選？

我揀飲擇食啲 唔中意攝衫既球員 波叔得86 89係唔攝 btw thx

... 發覺都幾多人玩FIFA有怪癖
之後有個就話樣衰唔用 而家就攝衫唔用

缺點方面嘅話
玩慣矮仔靈活型嘅人，ben爺可以話係冇缺點
唯一係條氣短囉
tie仔我就已經講過好多次玩開stay back先好做，攻就唔好用佢
干sir玩純防中我都睇唔到有咩缺點2星wf/work rate嗰d根本冇乜大問題，用佢都係搶完波即刻彈走 防守可以話係冇得頂

干sir同ben爺係真係好勁我先推薦何況根本唔洗我講
tie仔我就擺明係打手

純粹討論唔係勁人
最近轉左玩4312 覺得2 隻攻cm 同cam 好關鍵
如果拜山係mh 就perfect

感覺上cm兩隻進攻既要靈活，因為傳波路線易比人估
必要時要靠變速，sm，爆推做到空位推上去

呢個陣最好打彈彈波放到比st 跑
但組織好唔立體，對手一回好防會難突破
所以cam 又係要靈活（呢隻架仔好有驚喜，cb 壓落黎都唔失控球cls ，拉唔少空位）
前面一隻st要停到下波唔係會一味快

我以為我一定要買處都奇咖啦
點知你先係大佬

諗起上年用隻xmas anto 踢左300幾場真係後悔到 樣衰猩猩

係 我係冇真樣都唔用 所以拖仔都冇做到 如果佢update真樣就後悔了

冇真樣唔用+1
lala無計

我都有呢方面既癖好 有錢唔會去買人用 我中意第一手 即係抽或者sbc 除非差佢一個就齊人先會買 講完都覺得犯賤

Middle尤西就真係樣衰
真係接受唔到

第一手真係難左D
我冇玩過就OK

真一手處女閪追求者

你係咪就係前排話成隊波都唔係買番黎 一定要抽中先用個位巴打

想問下個陣點set
同埋ben 爺勝任到rcam 位？
St 已有大哨包皮

我會用dani或者拉比奧 冇真樣真係點都唔用

tg group 9up而家有活動門卡叔

正選 聖誕期要輪換

呢個陣咪同41212（2）差唔多

用埋兩閘就好立體

入左十隻fred，乖乖地踢場好波

戰術？
戰術就唔好跟我啦 尋日定唔知前日先有巴打話跟完我set仲打得差咗
因為個個打法都唔同

ben爺打4222嘅cam都還好嘅，不過唔係最好嘅選擇 佢始終都係打st最好

應該唔係 我第一次講 但我都係呢類人

我 巴打用咩咩閘

抽返黎同sbc都有種自己青訓既感覺 會好錫隊波 好似好變態

2隻都好用
Lerma打CDM 拍得住 金卡法賓奴，起碼傳波同射波會好d,但無法賓奴 咁大份同咁高
個人覺得換得過，好撚過抽果d垃圾包，lerma係我隊己經取代法賓奴正選位置

馬些路 Walker

落後會用翼打閘

轉左4222連勝兩場 睇下行到幾遠

母親的決擇呢獲

點睇if meuier walker唔夠chem

好癲

仲未有totw leak?

Totw好似有leak

GK: Forster
DEF: Sandro, TIF Lala, Grimaldo
MID: Pogba, Parejo, Havertz, Townsend, Ribery
ATT: Son, Gotze

鈍到咁 不了 用lala啦 今晚TIF好大機會

要上上落落
dani alves+marcelo
勁撚到

無圖 可能流野 睇下算

如果真係有lala就正

sam gor 我而家咁樣
好撚爽
馬度迪加簡迪搶贏icon

開始試緊雙閘唔stay back
暫時反擊仲未輸到傻

上集成年都係咁玩
今集開波玩左半個月 比人左右兩邊放狗放左幾次就放棄左
我都鍾意咁玩

肯定無SON

丹尼爾其實岩我用 不過無砌 買toty閘算

下1步換埋insinge就更好

防中夠快就得 佢會補位

兩邊cm位我放咗拖仔，效果都幾好

kante kondogbia
anchor shadow

見咁多人負評隻if meuier 我都係貪佢HH 94體力

應該係講我
其實唔係仲差，打法唔同姐，我同前面巴打講嘅一樣，兩隻防中好難搵到前面兩隻攻中比，因為自己打控球而你個setting係balance

但icon冇計 要抽到仲要岩曬自己啲癖好接近無可能 但有隻icon係倉唔用好嘥 所以想換波叔

再問多次 揀波衫個介面已經有拖仔真樣好似 但入場仲未有 有無巴打留意到

大把閘有9x體力

所以唔啱就唔好跟啦個個打法都唔同
最緊要較到1個啱自己嘅

上sofifa都話冇真樣 諗起上年出world cup佢可以淨係world cup mode入面既人有真樣

9X真係唔多 8X就好多

唔係嘅，多啲試下其他高手嘅setting都幾好，可能微調下就會搵到套啱自己打嘅form

最熱門既 walker 同lala都無9字

If lala得85體 仲要HM 唔知Sif加成點

我諗tif會有89體

星期四派彩買TIF LaLa啦

TIF應該好正

希望真係有
紅卡中到佢已經心滿意足
中唔到都要買

紅卡一隻入到隊既都未有

咁多人想用lala 你地連緊包皮？ 值唔值 轉黑卡？

淨係得sif lala同lozano有用

一直都唔明ball roll係邊招

想問下 今日快車期 會唔會有totw

睇黎呢個陣係D6已經太強橫

就咁推右菇向左/右
2星sm嚟

咁我明了 thx sam哥

我錯 對唔住sam 哥

假樣嚟

成日推戈陣個球員會走去玩RAINBOW 但又過唔到頭 跟住甩左個波 點解會咁

Son

lala

pogba bb

Sandro

Totw出左

我都係咁 有時傳波明明左菇推向果隻人 但係比撚咗去前面 唔知係咪手制壞了

想呃錢

正

孫興民要幾錢

就咁推左/右應該冇理由會出到rainbow

出呢個陣容 係咪準備totw sbc

普金Pogba係咪會跌價

升，因為會抽唔到佢

唔怪得If Sandro 跌左一截

㫒 出if一定㫒

好 咁strong hold住先

我覺得係 又貨金

好難換
意甲冇邊隻可以打lw

係就好

Pogba

隻son 30萬得唔得
半隻icon 能力

等佢出sbc等撚到佛誕

SON 無你想像咁勁

Gotze居然都有

落一格打cam都j死人

st應該唔得 但我覺得一般

上集就屈機
今集玩過fd隻futmas
同上年冇得比

son 有D遲出，今年強勢ST／CAM好多，好似ben爺， 我覺得300K差唔多

但係英超wo

全法國隊越黎越勁

做左綠燈俠之後 佢已經無左鳩射優勢

懦夫雲入波

仲要用腳抽射

Sandro上場做左咩可以出SIF

雨個禮拜if路夫蘭

下

唔出麥皮ST

不如問下阿記做左咩 又無IF

連續廿幾場不敗 可以得果幾張If卡

今期按Fifa幾年聖誕員工放假傳統應該係真係唔會有半身相 lala son sandro

出普巴
冇lin頭冇auba 都好撚肯定為totw sbc而夾硬黎

冇半身相姐係會比正常平
不過卡面控嘅巴打就擇使d

又要買番LALA黎玩

紅卡中到佢已經心滿意足
有3張紅卡同3張黑卡希望有一張係佢

有Daniel alves係咪無需要買lala

咁都冇S04 Sane?! EA d黑卡愈來愈難捉摸

兩樣野黎

呢張連到既話用得過

出邊個揾到錢咪出邊個
之前哥利斯馬對上一個禮拜冇踢波都有得出

比較上前場同中場會拉得遠左
我本來都咁諗但原來我唔識用41212

我不嬲都用埋閘攻
可能咁所以周時比人快攻輸返突

但樂趣黎講係好玩

上年果隻勁好多

4222 cam 我唔會揀high def 人
中間已經冇人cam 墮得後會難攻上去

中堅入波都冇 張otw冇可能有upgrade

獌inform=熱+阿

on撚9

本身仲想賣阿古路換老孫

希望多d人棄干sir換普巴

上集由sif開始用，之後轉tif，再去到轉tots
總共應該用咗千幾場son
上集真係好撚屈機

有踢 星期三踢

要用呢張既話用ALBA好過

今年等佢if 多兩次先啦
而家先第一張if 就拎黎同上年最勁個張比

白簡後上勁好多幫我入左幾球
lerma 遠射都係睇多少唔到波
但守既話單防我會揀lerma

ea會唔會又加d舊totw出黎抽
今個禮拜計埋lala得4張totw過10萬

白簡太細粒打CDM 太勉強
打前一格仲好，細粒又扭到

聽日去打牌 贏錢既話入隻icon

Son 又入波
艾力臣 1g
祖記輸波
鏝城唔通又失分

紅卡得左右閘想要 其他都用唔著
雖然想唔想要都係中右邊

有樣野想講好耐 其實我唔係好覺得干蛇勁
可能普巴會啱我多d？

唔啱咪轉嚟試吓

上年出過 全部TOTW一齊抽

次次都係開右邊

多人吹奏咪勁
利申： 原全唔覺佢勁

點解今期既TOTW陣容大家會覺得係為TOTW SBC而準備？

但而加轉普金好似好牙煙

阿古路好用好多
sonny用落唔靈活
有啲難用

普巴啱啱有totw，唔知會唔會手下留情唔nerf呢

其實係為promo pack準備

nerf咩野

用緊if咩騰同阿古打兩個箭頭 阿古路搶哂鏡

呢張個樣都似係SBC料多

普金同ucl 都對得住個價有凸既
Uel就見仁見智喇
咁我都唔覺賓耶唔值咁貴（體力太低已經好大缺憾）

個個手感唔同 kante pogba 干度 blanc 都用過
2隻拍住既話會用kante+干度
一隻既話會用干度

其實ben爺個價應該包埋佢升rating嘅
始終西維爾杯

迪布尼個價會路會升得番上去

隻sandro冇卡面的話就唔up了

我都係純討論唔係勁人
我用左4312都一段時間有咁嘅分析
兩閘要求都要好高 要參與進攻 不過我左閘set留後 辛度係防守比較好 而右閘就平均
中場3CM我覺得係依個陣的命脈，要有助攻助守嘅能力，因為3個會輪流上前或者同時上前，所以要好好控制 我試過聖誕馬度迪換parolo 個效果無咁好係進攻少左一個位
CAM傳統10號位置，要有入波同比波同扭波同CooL波能力 大巴拿之前有師兄講過點樣唔好用點樣差 但係我球隊裹發揮到功能

單防中我會用blanc
雙防中我會用kante + 干sir

唔小人話普巴勁但我用到好痛苦

馬迪竟然入波

希望紅卡中pogba bb part干蛇

POTM DECEMBER
會係.....
messi

diu 啱啱轉陣 入左if sandro 就sif

雲佬好用嗎？

西甲肯出話MESSI已經準備第4次出POTM啦
點會出比佢

有無人有prime raul 食評

砌左未識用

ben爺 仲啱手感好似 但已經沽撚左

Walker IF?

包皮換if先
定係
儲錢varane換89blanc，再換埋25

sor 唔係食評 係說明書

熱狗右閘 3assist

又黎 if 好多閒錢先up la

玩新野過癮d

屌你真係st son
我隻futmas 7 chem st son
屌你老母

銀卡69，if完都唔用啦

打算砌但我都好驚唔啱用
好似整隻loan試下先好啲

我用過覺得樣樣都有但樣樣都好似差D
可能打雙ST 會好D

玩慣矮仔靈活型應該玩唔慣raul 你打過我都見到咩料

利申 淨係用過88

Icon 中堅穩好多

手感問題JA 我都覺得KANTE唔好用
反而我用慣馬度迪

今個月swap deal player係咪出哂

Paul Walker

所以個個都唔同

平價中場黎講
ALLAN=SANCHES>LERMA=FABINHO>拖仔=DELANEY

笑撚死

雲佬好燃好用！要食評嗎

有錢喺身就心郁郁
依家下定決心儲錢

熱刺獲加有咩用
真獲加係鏝城

一下衝動砌左

慢慢試下先

應該任何位都可以尻射既類型

個模組未適應

好

我反而唔鐘意用blanc 已經放棄左

4隻都一定勁其實 冇可能話完全唔覺勁
係睇你岩邊隻only

Need !

換走25為重

起到腳就好勁
但個模組撚唔掂
依家換咗ben爺好爽

我都係靈活派

無計 局用 玩到totgs

自己成日轉黎轉去 先砌下唔好搞到自己亂洗錢

我好認同模組要時間適應
換咗隻icon 成隊要重新學過

睇返d WL replay, top 1 果班友個個彈彈波鳩健康射，
D單刀，斬波頭鎚，好少見
打足球game 打到咁機械式

我想試下用佢同so9打前
但messi係咪打前好過cam

阿朗if啦屌！
阿朗生性啲唔該

新totw 最勁果幾隻 隻隻都入到隊

我都覺得kante唔好用

我係kante 馬度迪 啱手感

靈活癲狗首選

放個三角形 佢會自己跑到變單刀架啦

上星期dr rank 1 22440
我今星期打到23010 希望夠頂啦
好耐無時間打到rank1

Winter upgrade if變唔變？

佢入多粒反cup到就一定if

屌啱啱入左if sandro無耐

好 試試先 睇youtube 丁片都係咁玩多

Walker 下星期if
熱狗嗰隻

If ben 轉uel ben 好似唔識入波咁

Walker peters 3a

Raul好用
左腳健康射勁，唔算特別撞得但頂到一兩下，balance夠高
之前玩左50場就出sbc 賣左遲下砌番

有位鳩燙就得

仆街今日先賣左幾隻

雲佬可唔可以打單前鋒
有無邊個ICON做到 超級前鋒

我都係 入左半日 不過算跌得少

唔會換住

睇定d先

聽日會抽中嫁啦

已經又李華度 又raul 不停 左腳

raul真係似三星腳多d

今場曼聯好撚好睇

已換raul，用落勁aguero好多，健康射好準
用hunter後跑速98
Volley finishing positioning 99 控球90
如果無人撞基本上射門好大機會入，頭都好勁
Heading acc96 jump91

不過身位爭少少，大隻佬一撞就散

係...右腳好屎 但左腳真係超勁

覺得怪怪地啲走位
If ben 走位自動到啲健康位
依定成日死入禁區同人撞

基斯普

Winter update

我曼皇朝千秋萬世 we will never die

決定用美斯打右st 拍住牙蘇 ben爺落去打cam
用左好多場係美斯同ben爺調轉位踢 硬係覺得怪怪地

SWAP PLAYER仲有幾多個未出 ?

想問下composure 對defender 有無影響
見人講都係影響射傳多
BTW, 成日話handicap 會唔會係composure 影響呢
定係EA 特登出composure 等game play 有得賴composure?

Butragueño

熱狗隻右閘半場3助攻

好入定啲熱刺球員
泡菜仔隨時potm

換咗李華月20場 試下除唔除代到世三

更多巴有無指引

我都見到 癡撚線 會唔會totw 有佢

取

銀卡呀,出左你都唔用啦

聽日抽到隻pogba就爽

希望佢唔止一場貨仔啦

做硬 應該無咩機會s potm

會都冇所謂喇，都係右邊咪出囉

我記得完美巴好大力咁推呢隻...

講左出黎就抽唔到啦

要上d2了

勁

趁佢回價入左大量83 84 85 discard IF

加油
不過d2 d pack好閪
你唔會揀得落手

屌想玩隻son
而家個陣都唔知點換好
睇黎成個左後半場都要換左佢

sub

得53000？

94 maldini真係銅牆鐵壁嚟 永遠唔會失位 難踢到 gullit又係癲

干sir同ben爺又真係幾鬼好用
打4231 raul打st ben爺cam幾fit

佢依個仲係d3獎勵嚟

D3 rank 2

Sandro做咗咩黎有sif

鑊膠if

1有幾個多

70

又係英撚又係叫walker

70000

d2
rank3 40000
rank2 58000
rank3 75000

求教bale/griezmann/firminho食咩chem最好
同埋呢三隻入面邊隻打st最勁

真係ST Son

84 Foster
Townsend

加油

Sif lala 跌到4萬7
好彩6萬放左等tif

TIF Lala

想棄game了 但棄之前想用gri換美斯

夠氣咩

希望12-13萬買到tif

上個星期開始先練
練完兩隻game黎

D5 打完WL 就有Rank 2了

其實用得BEN爺都預左要SUB架啦

bale marksman st

d5 rank2有幾多錢
依家打完wl都有d2 rank3，已經好耐冇打過dr

用緊 最佳位置中cam 要sm 幫下手 除左隻兩腳都無咩缺點

右腳都入過波既

原來Sam 哥d2
唔敢想像d1咩世界

同問

停咗喺2301分好耐冇郁過
我都唔敢想像
依度好似有巴打上過

Fut swap d 任唔做 ？

希望上到d2 暫時d3夠抽 但一張fitness card都無打唔到

聖誕son勁少少

d5 untrade 最正 應該係最多pack FF

妖...我隻if sandro 無啦啦唔見40k

好似48000？我無留意 次次都拎pack

做到嗰d就做
但要用特定聯賽嘅人入波嗰d就唔理lu
換嗰幾個人又冇乜興趣
睇吓最尾有幾多個睇吓夠換邊個pack就算

出晒啦

R1 硬吹有8個pack 唔洗買fitness

唔想特登輸返落去

拖仔>SANCHES=LERMA=FABINHO=DELANEY=ALLAN

笑左

邊忽勁少少

ST位珍貴好多

就咁睇stat

咁又係

今晚2凌晨2點開始抽lala pogba

12月中先開始掂返fut miss哂

St 你可以放埋世三 又唔同講法

雲尼斯杜羅

射術-基本上對住龍門都有9成入 就算有後衛迫住都至少中龍先 頭槌雖然有88但我好少用頭槌入波 角球都係

走位-唔好比188身高就覺得鈍 係禁區附近做撞牆效果出奇地走位快

身體質素-力量得85都叫合格 唔算太強 好多時都壓贏VVD 但陣時都Cool唔係好穩

速度-188Cm有86速算係咁啦 唔係個個都好似亨利又快又高 86覺得唔夠的話咪加Hunter囉

傳球-ST負責入波 短pass有81足夠啦

不過好多人覺得WF 3⭐️而卻步，就因為可能咁無乜人用同咁平

重點係個ST位

今個月potm睇尼都係沙拿

我較stay forward 都ok

想試 不過雲佬不如雲巴

冇咁易12碼
composure 我覺得等如電腦assist
佢會幫你用animation就埋timing 取勝
容錯率就係咁黎...
好似係除非唔係

d 點數多係def度有咩用

ddg

普巴入埋波

EA我仆你個街，下年唔撚玩UT!

有無人刷卡叔

呢兩日玩ut dr 都會lag機 但見大家都無講過ea server有問題 有無hkbn巴打都係咁樣

人地傳球成功率得71%

其實你有防守buff

分分鐘佢都屌緊 點傳都比翻人

DELAY就無 但尋晚打左幾場d節奏快得離譜

打左好耐d5 around 1500分
今日終於上左d4但係感覺仲易打過d5

啲射門位置睇落都o係曬禁區頂

人地個兩球係小禁區起腳

唔好講真相出黎啦

啲人係唔係都屌鳩ea先

太明顯

普巴兩粒

if pogba

普巴兩球

一係打反擊 or 等clear chance先起腳

一個禁區外 係唔係都健康射

普巴2g
Son 2g

唔係今個星期出左普巴
今場肯定if

back to back sif

會唔會咁快又if

阿妹星期六再有表現可能兩星期升兩級

今期totw廢到...拎錢算

其實係咪射得衰 47%中龍 ，人地100% 4中

中場入兩球
其實已經夠資格sif
係睇ea出唔出

上年開始玩到而家，無印象有一張卡可以連續入totw

睇射門點,
對面有2球入波是健康射, 有2球係正中間射

但係樓主有十次都係禁區外射, 好大機會樓主唔係健康射, 全部衝力射球

普巴兩粒 會唔會if

EA好似冇咩試過連續2星期出同一個球員既IF

Digne IF

鏝城又輸
我利

LW 位想入隻icon,李華度定亨利好啲？有冇師兄有食評

直接potm

尼維特差唔多價，穩陣好多

Sif李城右閘

佢打cam勁過Rw

SON 會唔會下星期又IF, 然後POTM???

似SON多D 入波入到停唔到 仲要前鋒位

Potm son

岩岩入完IF包皮 10分鐘之後手痕再睇見到張730k buy now, 個心好似穿左個窿咁

法賓奴都goal

係，Kante 干Sir Blanc 馬度迪 Pogba 打CDM都好勁

你話你中七成龍但一球都唔入就話姐

Pogba or son

小兒科
都未見過真正迫害

好似無見過連續TOTW

普巴黑卡

我紀錄係射35球22中
最尾靠個on9傳中烏龍先扳平1球

TIF lala 大家覺得會幾錢左右

幾錢都整

100k

一出個下 120－150左右

其實射得多唔一定入得多
對過好多高手移龍真係好勁
比佢捉晒路

重點:我打sb咋

if willian + rttf 大盗 換咗 Futmas son + If dembele冇晒d走動，機動性
舞唔掂隻son, 想知你地點set隻son?

尋日放咗SIF 一陣入翻玩下先

Totm利記無疑

47算好 我試過17%

唔好一陣入

點解
SIF唔係一定跌咩

紅卡就抽到

以為你話一陣入tif

tif個隻 防守好勁
sandro好似係為左班pro player而出
個stat勁撚到

聽日紅卡同3黑卡都抽唔到嘅返就買

我意思係tif lala

唔課金唔買coin真係好難玩
儲錢買隻普巴唔知儲到幾時

SB唔係打終極真係好難輸
EA點做你都係咁 D電腦唔識迫 猜兩腳綠燈射就搞掂 唔入射到入

學炒卡 唔係乜都上黎問個隻 係真心自己諗下點炒
自己收埋食好快搵到錢

依家轉咗4231健康陣真係場場456

TIF一陣買會食炒價
謝Sam哥提醒

過多兩個星期就出馬些路toty

話說如果我聽日直播抽top 100 rewards
有冇巴打會睇

睇

Futmas 炒高rate 人已經賺到普巴啦
出左sbc即買都賺20k 一隻 點會難玩

開台如果講野係咪要買個咪定耳機 未開過
開既話聽日around 4點啦

開台啦 開台啦 4點又要睇巴打

好心唔好咁撚狗啦

奧巴真人好健康

入邊張IF好

88ferdinand +yashin定90ferdinand+25圖好

你改個名叫lihkg home win啦屌
鬼知你係連燈仔

巴打good luck
我pc 26w就top100到
大家一齊中普巴

唔係好明 futmas炒卡 係咪即係估佢會出咩隊咩國家嘅人 再買定果堆人
到sbc出左果堆人身價就會升?
第一年玩 唔係好識炒卡個原理

又係first time finesse

改得hm win away就咪走啦 扮乜

我屌你啦 我見親lihkg home win都讓 你自己又唔寫

呀henry哥 下次用得lihkg個朵玩就守下規舉

要做仆街真係唔好用真名做psn

真心似fifa
唔識單刀陣係識finesse

输一場有幾晒時間呀 唉 真係好狗 快手刷完收工啦

走場果d 絕大部分係香港人 失望

ching 唔影自己名都有d 可疑

屌花生

影埋自己寫咩名先

如果都寫home win 真係無得講

估唔到2018 年仲有人真名打機

想問下依家開pack好定之後
會唔會有咩promotion?

咁都可疑 唔係lihk 9up 我away都有幫手

呢獲野我撐henry

咁你寫咩名 咪直接講

佢都有玩ut架

串Henry 即係串Sam哥

撞到對面隊名唔係home win就走
就算自己係主場都係咁話

男人大丈夫，行不改名，坐不改姓

Sam哥ig 果啲快啲改左名先

改咗好耐

咪係 同埋寫明lihkg home win 淨係讓番比巴打有咩問題？
自己名又唔post 仲要起人底屌番人轉頭 on99

今晚點都有sbc啦掛仆街ea

辛度

仲有兩分鐘 就要講你個名

打多個lihkg都咁難咩

講左

又乜撚都冇

好似乜撚都無

jumbo rare player pack

Ea員工放聖誕假

This Company is a joke

Lala tif 癡撚線

乜柒都無 訓得

86 lala想炒

真係無半身圖

市面有隻最平190
無人買

中Lampard !

咪係 都ON撚99 呀豬呀狗又要讓你啦喎

我寫9up lihk home w
同埋我屌姐 個底就唔係我起嘅 上面屌望真啲

抽下包先

220k

1m都有人買隻son
cls

普巴都係1m

我想問winter upgrade 而家啲卡會唔會都有upgrade
定係到時新抽出嚟嗰啲先有

睇完stat 防守好強 又撞得
雖然composure差d

我都係繼續用返alves

今期totw廢到 聽日有排柒

聽日有3紅卡3黑卡
希望有1張係佢

aurier 100k 入幾隻炒有無得諗

隻son 1m 就算啱啱出都有冇離譜咗d

自己諗諗

搶唔到lala

啲鬼佬(尤其是係熱狗) 勁鍾意佢

唔係掛
又pogba又st son又tif lala又sif sandro
咁都廢？

push

全國韓民搶住黎買

傻鳩先買Yashin

擺明尻up

聽日多到你唔買

點出都冇用 紅卡都係開右面

點會而家走去買

跳太多場 一完game EA彈我走 可以點做

又無sbc 撚狗咁撚

整完futmas sonny嗰啲真係..

Ea set個max price咁高先痴線

quit ut
再入過

game都重開埋 又彈 食左我兩次win

刷緊單人，隊名9up 即係點 主贏定客贏

主羸 客讓

抽到卡斯米路唔小心qs左

4萬蚊姐

任性地買返隻當冇事發生過

好廢架 ？睇比賽都係neuer多

龍門唔需要買ICON 你買隻TOTGS DDG都平過你買ICON龍

有兩球 即係上90ferdinand先

46000 bid錯咗if Lala

我決定擺翻差唔多價 搏大霧

次次lala都有人中招

發覺隻UCL LIVE ALEX TELLES D數值成隻ICON咁

中返隻歐霸干度比亞

夠膽qs埋

真係好撚似樣

rttf florenzi
呢隻仲癡線

mahrez都係

今次逐吓逐吓禁450K即放平衡返個心理

450
又賺少20k

476k都放到喎

bid錯mahrez大獲啲

86 87價錢差唔遠 d人放86放20萬

俾我開心多陣好嘛

下次放人check清楚d個價先啦
唔洗咁急

樂觀d諗
今日開包中左450k
成績好好

我見有人放440K嘛

發現4222 用賓爺打正前勁過so9好多
so9成日妹下妹下唔入楔

窮撚表示好彩整左
抽又唔會中 買又買唔起

係
我廿四個鐘前抽pack
Walkout 加蓬
之後再Walkout 威爾斯

依隻ben爺cheat code嚟
矮仔靈活型嘅極致
玩慣依個類型一定會覺得好撚爽

入84入到冇錢

博佢totw sbc?

又要吹奏了

一隻都差唔多4千

今日買咗coins 好後悔

點解唔一開始就買

依隻唔洗吹奏啦
得tie仔我先會瘋狂吹奏

你打st or LR am?
前面4隻係咩

boras教學
仆街有一半既野都無做
唔怪得咁廢

包皮//so9
del piero//neymar
kondog//kante
marcelo//varane//godin//alves

睇黎要用so9 就要踢返4231

4222 前面4個都要有返咁上下速度同靈活

你一定好扭得
幾隻前除左包皮都唔撞得

Prime基斯普 遠射82 curve得72 會唔會健康射唔到

巴打建議你同牙黃打場
每步都L1 一逼就iniesta move/heel to heel你
然後瘋狂fake shot轉方向 妹到禁區頂就綠燈燙

我玩法係唔會同人撞 盡量都唔比人埋身
同埋0燒味，角球我都係開短

其實都幾大機會
上年12月25 26都係無sbc 同今年一樣
之後27就出totw sbc
今日應該係最後入貨時機 決定all in

有無巴打可以講幾講炒卡嘅基本概念
係咪估佢sbc會出咩再買相關嘅野

呢種打法好有心機

d 83 84好似貴左好多

首先你要識一個人 果個叫更多巴

依家我都要重新儲錢

4000樓下入84都唔會點蝕
只要出啲84 85 sbc都升到6000

得十萬

但未有核彈pack

1） 估sbc
定期既sbc有每月potm(英超 德甲）
歐聯sbc (暫時無)
不定期既有icon sbc . flashback

2）低價買83-88廢金/81-84if

3) 炒波幅 wl開始前貴 wl完結當日最平

多謝ea祝我生日快樂

未同大sam踢過 試過對過全意金呢個踢法 我半場quit咗

唔係咁易架 一急就會衝住搶

10492

放10000

隻lala 22萬

其實我嚟嚟去去都係嗰幾招sm

啱啱出

btw 干sir本身phy已經夠高 考慮下shadow/
其他防守chem style

買唔到影子

對親 迪布尼 奧羊 世三 隊 我發覺真係必輸
好掛住迪布尼

我用唔啱時機/方向
避唔到人地逼搶

你話唔比人埋身已經知咩事

搭隻快

l1+x我基本上喺前場吓吓都用

依d都係功多藝熟嘅姐 出多d fail多幾次就會開始掌握到

你睇我前面嗰4隻，比人埋到身仲得掂

l1+x我用完d人都無衝前 之後轉用through pass三角仲衰送埋比人

今集如非必要都唔好㩒3角
好易傳失
㩒多d x猜吓

L1+X 都要等一等
所以佢後面教你用L1妹一陣波
等球員走位再傳

我再試下再打得慢d 愈打愈急 就好易比入反入幾球

屌成鳩日搶完波都彈返落對面度 點算

一開始25蚊

個l1 dribbling 係咪姐係faceup dribbling

L2 R2先係FACEUP DRIBBING
L1只係貼腳D 自己覺得好易比D高PHY同DEF既人撞散

想問今日係米有限時pack 有冇時間表

玩到依家先知有l1 dribbling 上網小人教用l1 只上網多數係教得小白個招 同普通轉向cut in已經夠曬屈

你個人平衡唔夠高
就算用L1都冇用
就咁左右左右隨時好過你用L1推波

今集r2加速推都好知比人撞走

賓爺96agility 92 balance

kbd76 隻野打後d好過攻中 成日最遲上黎

今集我自己多數扭過人
人地後面冇用先跑
今集跑步唔係放狗既話都好易比人TACKLE到
同埋今集SKILL MOVE有用左好多

矮仔靈活前鋒嘅極致
手感好過細路好多
我由if ben爺轉但88raul，之後87細路
到依家86 ben爺
始終都係ben爺最正

BEN YEDDER就直接扭過人或者L1比波
仲快過你自己L1推波啦

同埋KDB食左ENGINE之後好用好多
平衡上左80UP

搞到想買返隻84 Ben yedder撚下 佢賣8萬個期買過

我知有l1 dribbling依樣嘢
但玩咗咁耐都冇試過用

可惜布達堅奴得3星sm
佢個stat係賓爺強化版

直接買86啦

3星sm不了
前場冇咗4星sm我會即刻廢勁多

黎緊都唔太得閒玩
想拎coins抽哂果7個核彈pack

一上就86啦
由開局普金 到賣身家入隻if ben 爺 一直覺得隊波唔可以冇左佢 直頭靈魂人物 差啲想俾埋隊長佢做

屌

比咗

之前買左部switch玩完隻Pokemon無撚玩過 想賣左佢入多幾隻icon

唔該巴打

我玩親Ut都窮到仆街
值錢既得美斯 普巴 包皮

我隊波其他人一路轉人upgrade 上去 唯獨佢係一隻一隻version升

對住vdj呢類中堅好難搞 要快射

西甲起手
佢同干sir未離開過正選

我都係
14~16未有sb wl dr依d，又冇sbc依樣嘢
online得普通division，又唔識炒卡
3集玩到完驚都係用平價普金隊

17停咗年
18玩返發現有咗sb wl依d新嘢，先可以有易d賺錢嘅機會，同埋第1次玩特別卡

撚吓sm，避過
燙得

coin抽promo警世

唔好呀

風吹雞蛋殼

今日有出終極PACK咩

20幾人睇緊

出左24RARE PACK

中咗auba算係咁

D價聽日仲有排跌

我冇用綠燈 唔知係咪差好遠
但基本上都17-20wins
懶得改變

差好遠架

平時冇用綠燈都有燙下 感覺都易入

硬射感覺你個波幾快對面個龍就幾快

屌聽日買son
換半隊人就佢先

聽日紅卡同黑卡事但1張中到lala嘅話就唔再屌ea

son實跌
聽日高價仲買

連續阿根廷st都射唔出阿古路
不過中左西瓜因之後見到隻auba應該好驚喜

Two player Upgrade SBC

qs la

我前日都中左黑卡fabinho

唔中過都唔知有咁多個阿根廷前鋒walkout

+1 本球會名宿
宜家好慶幸自己西甲起手

世三sif

佢好似打st

等大家唔洗7 chem

st不了
lw佢先可以連kante一條綠線搞掂

國米個場好黑
koulibaly爭身位 hi一hi食黃
球證俾牌拍手 直接變兩黃一紅
痴撚線

拍手呢d係串個球證 以前都有人試過咁而兩黃一紅
不過Koulibaly 真係好勁 意甲第一中堅真係無錯

insigne個張又係唔知乜事

係咪因為90分鐘絕殺

好似佢口up up唔知講咩
不過我本身以為係紅個後衛

食完紅先叉人 應該係講侮辱說話

聽日中雙閘加普巴同兒子 feel 到了

核彈pack

中lala已經心滿意足
有4個機會

你 post 出黎做乜

又忍唔住了

咁出 pack 法, 好快 4萬幾可以入返 hummal 同 neuer, 之前兩日 8萬一隻走左

walkout 法國 if

列貝利

干SIR批人係咪完左冇得抽 跟上星期TOTW?

想問kompany係咪唔會再升番 跌撚左幾千蚊

完撚左美閪if先咁出，ea真係狗撚到仆街

抽左包核彈 3隻85 其他垃圾
125K拎番30K

仲有幾日抽

咁出 pack 法, 有 sbc 都唔方會升得多

有totw sbc 就唔同講法
不過都唔會用到85

核你老母彈咩，83pack黎既屌

等陣去打牌 入唔入到牙朗睇呢鋪了

干sir可唔可以做到純防中既角色
諗住用佢換kante
中場用
futmas matuidi 干sir futmas kdb

我覺得kante 無可取代 佢果種靈活同猴擒真係唔係隻隻都有
換左你個陣既話我第一個感覺係 好強硬 但無左隻癲狗守唔到第二波

我覺得佢手氣算幾好wo，又isco,美羊
係咪我太屎手

試左場gotze好似幾正

用緊干sir 加futmas matuidi 反而想換馬杜迪做kante 但要賣咗隻pogba 先

Kante 你會落shadow 定anchor

果啲新既歐聯歐霸卡抽到幾多號

食左shadow 全力lur波 反正佢跳唔得高

好似重有五定六日

新手請問下邊位干sir

好似到除夕

干度比亞

kante 一定keep

拍馬度迪 干sir 就睇打法

干sir 加 馬度迪就小心att work rate 無人cover

係呀 馬杜迪 成日唔知係邊 守波 轉邊都靠干sir

干sir 陣地 主控 控制節奏較好

應該似petit 類

馬度迪 反擊 較好

兩個d射波差唔多 都有一手

無90+ 氣唔好玩h/h 中場

我kante 拍 馬度迪

正路 d就 kante 拍干sir 互補不足

最新功課系列

要用cancelo 就要用馬杜迪
今日抽到紅卡lala 就儲錢kante

配合上干sir 同 簡迪的確最好
一個瘋狂迫搶 仲要high defense workrate
一個高空壓制 身型一流 加上後上健康射

屌你老母？最高82？wtf?

比d sbc料我都好丫......all qs on lun 9

我諗你見到無board 個下都講左句屌你ar ea

開哂5包，無walkout......

我屌你老母ea!又昆水

但小左strength 同aggressive 影響大唔大 有冇試過

我好你少少，83

有賭未為輸

ON9就唔好同人講啦
明知山有虎偏向虎山行

下晏三四點再上黎望下銀1中 pogba

心情多好

5 個 2500 point pack, 中5 隻 totw 81/82

一隻 ozil, 一隻陳冠希

巴打們覺得potm會唔會有機會係普巴
定係已經9成9孫生